大學被包圍同攻擊左兩日竟然無一個教育界人士出聲

個個只係戀盞權位

睇見d學生咁樣去守校園真係覺得好可悲

Pk教育界

完全不理學生生死，一味掛住收多d大陸仔

全部被收編，醒未？

好心寒, 全部飯民死哂去邊

教畜唔係白叫架

數已過，理撚得你

救中大學生

教怯呢
咩撚野校長會呢
教育界議員